★支那人？入職4日 ，請兩日病假被炒，僱員索償10萬 ！

【星島日報報道】雅居物業管理有限公司前女助理屋宇監督，在2014年8月入職4日後，因感冒向公司申請兩天病假，但公司在她放病假後，以她不適合工作為由即時解僱。該公司涉違反《殘疾歧視條例》，女事主獲平等機會委員會協助，2015年入稟區域法院，向公司追討近10萬元。公司今日在區域法院申請撤銷訴訟，但遭法官駁回。

法官解釋有關駁回申請的決定，被告公司稱申索人鄺俞心不是被解僱，而是自己簽離職申請表，表明她有其他計畫，希望辭職；而鄺則表示當時情緒波動，哭著簽文件，以為該申請表是歸還制服的文件，她沒有細閱內容及沒有一份副本參考。

法官認為公司不應在此階段要求撤銷訴訟，應該在審訊期間聽鄺作全面解釋，再由審訊法官決定是否接納。

法庭記者：潘琪慧

港豬倒貼都做

未過試用期，炒要賠10萬？？

感冒可唔可以兩蚊搭地鐵？

佢真係覺得香港欠咗佢

看更

殘疾歧視條例????

垃圾公司咪有垃圾員工同你互片囉
屋企樓下班看更新年我老母俾利是就成年自動開門我無再俾就成年當我陌生人

支那人好多唔識字

因病炒係犯法

之前個病假post

最緊要有工返

支那狗係咁上下
好似你咁

yes 蓋老母is支那狗

我係新移民 ONLY

魔魔你開多D post啦，你唔開post我哋好悶

X2

病假炒有機會要賠。
間公司識做應該由佢做多幾日／禮拜再炒

沒有細閱內容/唔識字就鳩簽，唔係自己責任咩

滿一個月先兩日病假,
都未儲夠就請=無薪假
未過試用期就咁唔炒你炒邊個

sick

點睇小弟

2572日以前，都唔係現在的分身

幾年前已經用分身集團

你d舊員工，not U

我每個week 請一日病假都未比人炒，睇嚟我真係好好彩

老貓J游B過多腎虧，噚日有冇去現場𥄫游B跟佢尾?

老貓拎綜援都可以廿四小時開冷氣

都唔知係公司唔好彩定條友唔好彩

保安行業起碼連績四日先有五分四，佢呢啲真係唔洗急炒佢，等佢返工先再炒

炒人條友比人炒緊
炒人大把計 掉去哂兩日太陽 咩人都走
弱智

的確違反殘疾條例
所有支那人都係腦殘 冇例外

樓豬都係支那狗

病係殘疾咩...

巨乳好似係

貧乳就係

咁港女咪全部唔炒得？

你咩病

話佢試用期表現不合要求咪得囉

瞓完，好返了

工作會病，不了

支那人特別鐘意做看更（watch dog)

U wake up